女仔介唔介意男仔大隻但小肥

有肌肉但唔係現青根果隻
有肥肉

肥就肥啦

有相先講

肥人真係零舍多藉口

唔介意但出街食飯節制啲 食到暴龍咁好得人驚

有肌肉先叫肥
唔好拎個肚腩出黎叫自己大隻啦

肥就係肥

最撚核突係呢啲身形

健力?

還可以 睇下乾唔乾淨 肥得唔猥瑣都ok

手腳有肌肉，但有肚腩點計？

一係就瘦 一係就乾身大隻
兩錢肌肉搭兩斤肥肉係叫柒

你見D警犬消防咁多SP就知D女鍾意咩身型啦